返校

「返校」 —— 一部在大陸不可以被討論的電影，一部在香港遭技術性遲上映的電影。
原定十月中於香港上影的台灣恐怖電影，是一部講台灣戒嚴時期的故事。

故事中有一句 ：

今生無緣，來生再會，致自由

各位手足！
除左五大訴求，缺一不可！
我想講既係
手足更加係一個都不能少！！
大家一定要挨埋佢！！
今生必定有緣！
今生必定會會自由！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推一下... 好希望套戲唔好壽終正寢...

係台灣啱啱睇完 好沉重